土耳其擁有150億美元的國防預算，但其先進平臺主要依賴進口。 誰將購買以色列的軍事裝備? Yaakov Katz | 2013年6月18日|DAILY BEAST 
 保健費用是路徑依賴性的; 你不能按下重置鍵，然後決定我們還是按西德的方式來。 我們有支出問題還是醫療保健問題? Megan McArdle 2013年1月7日|DAILY BEAST 
 他最後的消息來自愛爾蘭，他住在那裡，依靠一個貧困的家庭。 傑拉德·菲茨傑拉德，查爾斯·詹姆斯·利弗 
 艾薩克森從來沒有對一個依賴他的人說過這麼粗魯、幾乎是兇狠的話。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 在兩邊都可以看到巨大的鐘乳石從屋頂上伸出，看起來像巨大的柱子支撐著圓頂。 小姐任性|。 喬治Rathborne 
 她沒有生病的藉口，因為她身體很好; 不能說“我不去”，因為她只是一個僕人。 東琳|夫人。 亨利伍德 
 我在這裡是一個受供養的人，拿的工資實在太高了，我無法提供任何可能的工作作為回報。 男與女，埃麗諾·格林